其實IG POST依種相既人係咪player?

留意到某類人IG入面專出風景相/自拍...
完全見唔到佢有同其他人合照過...
正路年青人應該好多出街同人合照呀，又可以見到佢讀書時期合照果類，姐係睇落去令人好歡樂果種...

但依類人佢既IG 相係 :
1.風景相
2.食物相
3.自拍
4.有人影佢/自拍+風景既唯美相

我真係完全睇唔透佢地係無朋友還是player....
我真係好煩惱，究竟佢背後同其他異性flirt緊?
還是點?我完全check唔到佢D乜，佢好神秘，係咪有野唔想比人知?
佢又唔係果D咩攝影model/coser/明星果d，只係普通人..

唔係人人都想擺晒自己d野上網既

自己唔擺姐 人地會tag ga嘛

條女為左樓主唔好誤會所以唔放太多合照
怕樓主放棄追自己 唔再鐘意自己
上啦

但佢地專自拍+風景相同有分享自己生活野
但就無乜同人合照，真係好奇怪，我望唔透

無....check哂身邊D人，無人tag佢，所以好少見佢有同人合照..

準player
只要有合適機會就會變player

姐係點?想知點樣睇得出?點解覺得佢地係player?

扮文青

日日攬唔同女 點放上網

好撚奇咩，你又唔知其他人會唔會介意自己比人post上其他人ig，所以咪淨係post關於自己既野囉

但大部份人IG都會好多合照...
我唔太相信依類人整係POST自己野係為左尊重其他朋友所以先唔合照

人哋擺咩關你鬼事咩
Post咩相都可以推論出對方係咪player

通常都係病嬌嚟

我好驚比人玩.....因為真係好不安...佢IG真係好奇怪...

完全睇唔明樓主嘅邏輯
Post 風景相同 player 有咩關係？
點解唔可以係毒撚？

毒撚都成日po風景相架
利申 毒撚

但佢成日同人傾計又出街玩...佢唔會係毒撚...
佢理應係IG好多合照果種人...但事實上就...所以我覺得好怪

屌你老母人地係唔係player關你撚事咩, 想知咪直接問人囉 係度偷偷摸摸

綜合番以上論點，姐係無人覺得佢係player吧?咁我可以安心了

可能有兩個ac呢
一個比熟人，一個比所謂朋友
又或者佢仲有用Facebook
唔一定player嘅
怕比人玩？有冇同人Whatsapp過啊？

有呀，但知佢有同好多人Whatsapp傾計lo....
所以我覺得我係佢其中一隻玩具....好不安...

唉 唔知你
未一齊都亂思亂想
同你拍拖實成日諗埋一二面
一定好辛苦

Player點會咁易比你睇得出 咁易睇得出就做唔到player

分分鐘係街都未一齊單獨出過就係到同人地ff到結婚生仔白頭到老

我剩係知樓主rich kid成日去日本

你咁講連登所有毒撚都係player

我都係得呢啲相因為我係讀撚

你係有日本妹既毒撚

用IG黎定論一個人
未免太過on9

直接約佢出嚟互相理解
諗咁多冇意思

ching......

毒撚真係好撚恐怖

好撚出奇咩影得柒未唔擺囉

因為佢好神秘好多野都收收埋埋
好似唔想比人知佢話過去咁
我好驚佢同我傾計同時係一路flirt緊其他人
而我只係其中一個....

咁其實點先知？

我知佢成日出街玩，有正常社交圈
咁依種人正常ig一定會好多同人合照相
但事實係.....相反

上進巴打有冇同佢互相理解過

我淨係知樓主起底技術一定好低lv

死返去動物台啦
痴線佬

一條友係咪player係由對話 行為顯示出黎
ig都搞到你1516 證明你係又蠢又多疑果隻

人與人相處 不嬲都係由零開始慢慢了解 到左真係深入先拍拖結婚架啦

係唔知由幾時開始 d人乜都唔知 傾幾句計 出幾次街就可以拍拖上床 比人中出即飛就話世界多player

雖然係好on9
不過我明你感受

求下你，教下我

我就係睇唔出佢係真心player定純粹普通人，先睇佢ig查佢..

果啲只係同類相近好似落club啲人咁，但我果個我同佢相處過都了解過佢咩人，但見到佢對外好開放又成日同人wp，我先好不安我係咪比人玩禁

你明就好，有時真係好不安，點解依條友咁神秘收收埋埋好似無其他朋友同合照咁，究竟佢出啲post係咪釣緊魚？
最慘係佢啲圖入面既內容講既文字表達得好愛味，姐係好似暗示緊感情野比某一個人睇，我又唔肯定係咪比我睇

巴打我個ig都係得D 人地影我既相/風景/食物
原因都係唔夠自信
因為自己唔係靚仔，唔會走去自拍
但又會成日同朋友出街
D朋友亦好少影合照(可能係多數全男)

咁咪搵返d連ig都唔玩 女fd都冇個果d毒撚囉

我諗呢條友都應該係靚靚仔仔 多女fd果類 你冇信心就真係收皮轉目標好過

我自己黎講
家人相唔會放上去
影得我唔靚又唔會放
同人出左街，但對方冇乜特別話值得紀念既又唔會放
對方唔想被放既我又唔會放
數數下真係冇咩人可以放

咁其實你應該轉目標囉 驚得就代表唔信，唔信一齊左有排你驚，全香港咁多男人搵個你放心既完全冇難度

Player 漁翁自戀

無朋友嘅人唔會自拍

好多人話對佢無信心不如搵另一個
但我好在意佢好喜歡佢，不如直接問佢點解ig咁奇怪？

會嚇親人

你驚佢係player 佢答完你 你都可以ff係player玩女技巧 問黎有乜意思?

根本問題唔係人地係唔係player 而係你信唔信得過佢

關你撚事

有時見完朋友 有合照 但張相又唔係特別靚都都覺得POST黎怪怪

個D入左醫院影張醫院環境相 寫住「記錄。」既我覺得仲odd...

可以咁講

毒撚都係咁

靠睇ig去了解一個人未免太武斷啦

我其實同你講個種男仔幾似，FB淨係睇新聞，IG淨係po食野相，從來唔會share自己野，ig亦都唔會特別去follow人，包括女神

但係係其他人眼中，我算係一個幾social既人

人地post咩關你撚事咩 人想鐘意分享咩咪分享 多fd洗唔洗話比人知呀？有女到處同人講？ 你理掂你自己先啦 死毒撚

之前鍾意過個男仔ig又係得啲風景相 冇咩合照
又勁耐冇po過嘢
但佢唔係冇朋友的毒撚
然後最後發現佢係player

屌係呀！
佢ig係唔會follow果啲男神女神，好奇怪搞到我覺得佢好做作拎個ig黎方便佢扮好人..
同埋打啲野硬係好正面/膠膠地/感情上暗示..
我真係完全睇唔透佢

最後你係點樣知佢係player?

大家唔好屌樓主住
我發覺好多player個fb ig都真係會扮到好健康生活好正經咁
男fd多,冇同女既合照
但其實花心到仆街

揀毒撚咪有安全感囉

問題係好撚多仆街扮毒
有時真係俾佢呃到
睇佢個樣柒柒下咁
識落先知好撚有機心

點算好呀，好不安，好怕佢真係咁既人....點先可以試到佢?

有無約過出街?

無單獨出過街...但有成班出街...只能說佢同其他人玩得好埋(包括異性)...

咁有無係其他人面前，刻意同你親近?

睇唔出依點，因為佢對個個都好親近...

望得透你就唔係連登仔啦 你話係咪

唔通真係照舊擺個心出黎，結果比佢玩弄我心意，到時真係..

憑我同佢相處 可以做過男女朋友嘅嘢都當冇事發生
對我又忽冷忽熱
我見佢平時唔少嘢都會暪住人
莫講話個ig了

扑左

冇 但攬過錫過

樓主on9

絲打好慘比player...係咪同佢攬過錫過先知比人玩?
唔通真係要出動攬同錫黎試佢係咪player

冇圖點討論

其實有好多人都好低調

關你撚事？

其實佢地係包裝自己係好人再低調溝人
還是真係本身鍾意影風景相果類

樓主你放過人哋啦，咁你都可以F F一餐，人哋忙唔回你可能你又會發癲

咁你同佢現實相處少少都意識唔到佢係咩人咩?

本身都抱住一絲希望嘅
但攬完錫完之後佢都可以絕口不提
關係亦冇因此而改變過
雖然當時大家都唔太清醒
見佢當冇事發生咁
我之後都唔敢提呢件事
我個心因為咁涼咗一大截
明白到佢係果啲冇手尾跟想唔洗負責果種
或者係對我先係咁掛

講返正題 player冇絕對嘅signal
只不過咁啱我果個係咁

合照都未必會tag人

屌你老母 我就係一張自己嘅相都無
關你撚事咩 收皮啦陷家鏟
祝你全家比火燒撚死

要知容乜易
睇下佢係咪晚晚係屋企食飯
多唔多出街
有冇朋友咪知

咁平均一星期係屋企食晚飯兩次，其他五日出街食都好正常，成日出街同多朋友係唔代表佢係player

唔希望樓主會進化做大老師
上進巴打不嬲動物台都好高質
回頭是岸

仆街啦你
我就係鍾意post自己覺得影得靚嘅相上ig
毒同唔鍾意合照咪無合照 得罪你？

咁mk都話正常
利申上次夜晚唔係屋企食係半年前

咪係，返朝9晚5既人都可以一星期5日出街食，咁都叫正常

人大左，老啦，始終都想搵另一半，難得有喜歡的人...

OT呀大家，點番屋企同屋企人食飯呀

其實我就係IG POST無合照既人，因為留意到有人話我地依種人係player，所以我出依個POST其實到最後係想講....
1.唔POST合照相係想保護我既朋友同家人，唔想比其他人見到有機會攻擊佢地
2.出同A圈子出街再合照，B小圈見到會屌柒話排斥呀果類..
3.本身唔習慣同人合照，出街有咩好合照?show off?
4.出風景相同分享食物相更有意義，對我黎講IG係集合回憶既地方，唔係拎黎show off...

所以大家唔好再誤會出依種相既人係player!!!!!!